人中之龍 Online (2) ~九龍城寨 招募會員~

舊post d資料outdated 所以開新post!

好行既官方遊戲簡介:

《人中之龍 Online》是《人中之龍》系列新作，遊戲自 2005 年發售第一款作品到 2016 年的《人中之龍 6 生命詩篇。》皆是以「桐生一馬」作為主角；然而在「桐生一馬」的故事經過 11 年的時光告一段落後，「神室町」也依然持續運轉著。前黑道「春日一番」在桐生一馬這個傳說消聲匿跡後，來到了神室町。生來一事無成、可說是處於谷底的這個男人，被交付的命運是什麼呢？

唔行既心得遊戲簡介:

背景設定
隻game既主線劇情係人中6之後,都係9下9下搵下同伴加入 對抗近江連合 果d啦
而家隻game已經將人中之龍1既劇情放落去
擺明會慢慢將咁多集都放哂落去(當然有排攪)
人物方面都係好似擠牙膏咁慢慢出同推d原創角色 (e.g.8月岩岩先出左極2既大吾)
所以都會幾耐玩

主要玩d乜? 會唔會好hard core?
基本上係頭兩三星期玩會intensive d.因為狂打story mode又易升level補滿體
之後都係清體力打event 、素材、裝備、錢
基本上早午晚各online 玩一陣就ok
每日會有兩次公會戰 (早晚一次)
當然最好兩場都自己打啦
唔得閒打可以set代理參戰等電腦幫你打,不過會弱過手控好多

綜合會員意見,其實隻game既 story mode係幾膠既
不過開發組都算有heart,每個星期都有唔同既event 而且d event 有好多唔同玩法

主菜同最好玩既係公會戰
由於係打整體戰,唔係靠你自己就打得贏
你掛住攻唔幫手守又係死硬,
好多時真係多一個人參戰就可以改善變戰局
好似下圖呢場咁, 我地全程落後,但去到最後11秒反cup成功,勁正

而家先玩會唔會太遲? 唔課金得唔得?
絕對唔會遲,好簡單,新出d 角色勁d係常識吧
而且呢隻game有幫新手既新手pool 等你易中d core既SSR角色
唔課只係會升慢d,佢有好多任務同event都可以換抽角色既劵同埋event限定既SSR角色而且都好有用
平時打story /任務都係用5隻角色 練滿5隻就唔太難既
公會戰上最多都係用十隻角色,
加上新角都好勁,新手資源去抽最新角色,要追上黎其實唔難
玩1個月左右已經可以係B/C Rank既公會戰有改變戰局既能力
如果擔心資源裝備追唔上既,我地有幾個玩左好耐戰力唔差既小號係度搵緊駕駛員
當然我地建議你自己玩返幾個星期,熟慣下點玩先,有興趣再拎我地d acc玩啦
想自己練上去都無問題,自己練上去係另一種樂趣同有成就感

官網:

日文wiki:

九龍城寨 - 公會介紹
小弟最初同個fd入左個日本人連合(公會)
但無溝通太悶,自己開左個連合叫九龍城寨
經過大家既努力,我地由G Rank公會慢慢打到A/B rank
兩三個月前我地同一個台灣公會「台灣連合」合併
經過磨合後,戰力慢慢上升,終於上到最高階既S Rank公會
(暫時係S尾A頭既升降機)
我地仲開左個分支公會叫九龍城寨 莎木堂比新手同hea玩人士加入
而家本部同分會都招募緊會員
希望香港/澳門/台灣玩家加入我地一齊玩
有意加入既可以係連合menu search 九龍城寨
或留你既game名我會invite你
另外, 我地開左個whatsapp 同line group 用黎討論隻game
有興趣傾多d交流既會員可以加入whatsapp / line group
唔入都無所謂,係game度問野我地都會覆

我地既公會戰時間係:
HKT 11:10am 及 9:30pm